[天地人知道必勝] 一月二十二日谷草九場賽日討論區 II

天地人 win 33倍

冷食飛霸龍

今晚利放，大家睇我陳Sir 兩W

師父叫到留返個10磅先

天地人冷到咁

Lm

大俠士綠格

主席gel緊頭了

【有片】有曹宏威喺度 窮鬼都冇隻呀~

今晚谷草送歲賽，見到位稀客出現呀，邊個？咪就係無神論生物化學學者曹宏威博士囉！犰九十年代《今日睇真D》、《城市追擊》等節目中，曹宏威博士經常為解剖外星人、神怪撞鬼等超自然事件提供專業分析而聲名大噪，絕對係香港市民集體回憶呀。

講番先，今晚有佢撐場嘅「一舖成名」，即刻拎到今季第3W，大家若果見到曹生即跟買，三倍半賠率手到拿呀，所以話曹宏威喺度，邊度會有鬼呀(包括窮鬼)！

另外，今晚都見到《愛•回家》飾演KC嘅58歲藝員歐瑞偉入場，佢係嚟支持馬主梁浩然名下嘅「晨曦寶馬」，入場時候梁太仲陪住佢添，可惜「晨曦寶馬」表現一般，只係跑第7名，KC冇得拉頭馬呀。

彭蛇

美麗躍動後上第三冇得賭

初出特佳

唔係彭蛇騎就要左隻2

唉你老母食屎

飛霸龍 每季初出都贏

正肥q
非凡品味love u

屌你臣系走光

陳蛇呢場留後又幾好

明明開閘有14倍，跑完得番9.6

屌你老母臭閪蘇兆輝

紅星又尾二

屌又中得一隻

首飾大敗直路有無騎過

擺係前面win左啦

彭蛇接收哂杜蛇地盤
告同苗都埋左堆

蘇兆輝笑死

隻馬揹住佢

蘇兆輝真係廢 又拎出又拎入 ON99

差小小又羊10k幾

仆街點解會搵左蘇兆輝做膽

好彩睇完佢 訪問
飛左

唉
驚左彭蛇冇要到2

非凡品味

點撚樣賭，辣臣P都冇

遲開跑=假

壽臣都係咁，供到呢到啲手足破産

衝到勁到 隻馬跟返前少少 殺哂

陳蛇舞龍咁舞都有p

見到即飛

屌本身諗住7 11 冇啦啦搵左蘇兆輝做膽

第四

屌佢老母

傷底馬包Q點賭

勝感輸級數

靚位到咁P都冇
又迫害

馬有
馬房手足靠晒佢

哇 Larson 61倍

追開唯有繼續追非凡品味

加埋蘇神再減多一班

何妖騎王ed?

合衷共濟 一放到底!

蘇兆輝快撚d死番去英國啦

唔敢賭非凡品味冇聲出

垃臣真係逼害 之後係咪又追足12場先贏馬

下次call返莫雅搞掂啦

輸騎師級數

近績派又輸

一隻飛霸龍就回血

我又唔覺得蘇騎錯 步速咁快唔頂好正常

係佢個訪問搞事啫

辣臣 機臣 壽臣 係咪諗住輪流出嚟逼害

送歲賽事大家買咩

靜巴去咗邊

知道必勝

潘狗今日休息 合衷共濟真係gel得

一樣

晉神，肥鬼派錢過肥年

3-4-8 順住返黎

潘頓包尾

知道必敗

全晚淨係輸翡翠劇院唯有繼續搵方嘉柏打救

咁係知道必勝了 谷草地頭蟲

仆街蘇兆輝還我血汗錢

係度
但心情好差

尾場唔使度，一定無得爆，3 4雙膽拖7 8 12，四連環話咁易

極速駿馬唔賭冇錢收

我肥今晚去邊隻

潘今日咁，點敢賭知道必勝呀

留返下次

靜待一檔既機會

Ching未聽過衰家食尾糊？

三重彩 指定位置馬膽
9 場 4 知道必勝 拖 8 手到回來
拖 9 綠色勇駿 + 12 清新動力

想買3號行頭, 買撚錯4...
有冇人收左佢?

點賣法

初三跑十一場，又劏賭狗錢

嘩屌肥鬼原來強陣得一個第5

2折

9折OK?

今年感覺特別多9場 11場

比返多少黎食個包OK?
聽日無錢開飯

利是錢都呃

初三繼續有蘇兆輝

夜馬9場正常化左

今日跑乜撚

利是錢都輸哂落初一二D賭檔到啦
仲邊有錢輸比馬會

初三一定jer足佢一日

個度贏番嚟既錢再俾狗會

真心癲！p都唔施捨個俾你

講奇真至少講到三月

屌你老母蘇兆輝

初三全份花紅賭金鎗六十

唔好話P，電算機都上唔到
拎佢幾隻熱門做膽四重彩真係慘死

赤口同佢開年，入場屌鳩 De Souza

手到回來

所以我咪成日問迷肥係咩心態囉

年廿八洗邋遢

概念馬-清新動力

肥鬼全日輸足一日，係時候尾場爆

坐係沙圈屌足佢11場

屌佢老母三次

買左何妖騎王，駛唔駛補番少少阿拉

我肥華人冠練喎，緊係迷佢啦

舉牌

唔洗

等睇肥鬼全日冇影 尾場去隻晉神

晉神

迷佢真係輸死冇命賠 睇吓佢今季上名率有幾高

利申：一蚊不買葉楚航

蘇狄雄

唔洗減分牙? 減到下季出擊掃晒D五班

緊係啦，晉神爆呀

我肥=窮人版牙菜
都係靠虛分馬 不過我肥就自製

蘇兆輝

減分方程式 三班燉到五班 想去馬點知隻馬已經燉彎咗

😂😂

補

呢手馬 全日11隻蛋陣 P都唔俾個你

收到風4大高手包條4連環.

最後200 買咩

有冇1000%水

[達龍駒駿龍駒] 一月二十七日年初三田草十一場賽日討論區I

四大高手有冇陳蛇份

其一

最後一注綠色勇駿輸埋佢算

承你所願

希 陳 黎

賭賭下訓撚左

唔好同錢作對

隻1柯白屎

拿拿聲跑啦屌

牙拉？

蘇

是但啦

第11隻就有P

11？

想追彭sir

清新動力，有動力架啦！

匯駿彭sir?

蘇兆輝，你贏呀

柒頭輝 不了

接納

9154 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第9場 連贏及位置Q
7 加州多寶
11 承你所願

最後廿蚊, 屌你老母

跑完之後 蘇兆輝我屌你老母

一定係

陳蛇

加州

【戰況R7】霍利時：希威森工作態度好過某騎師

希威森首次來港客串，至今只贏過一場頭馬，經常被戲稱為失蹤人口。今場佢策騎40倍冷門、九歲嘅「奇真」，克服10檔沿途放頭，結果一放到底贏馬。大熱門「童話」直路不斷內欄，潘明輝雞手鴨腳之下只跑第二。今場跑第三名為「翡翠福星」，「勤德兼備」今仗因應排好檔跟前咗，但只得第四名。

霍利時話「奇真」狀態好，健康亦無問題，希威森跟足策騎指示。佢仲讚希威森喺殘酷環境之下，工作態度比好多騎師都好。希威森就話佢認識霍利時個兒子，好享受首次喺跑馬地贏馬，因為上次贏「興爾」開齋時都有啲壓力。

年廿八，洗邋遢，清新下先啦！

7 9 11

問鼎高峰

4 12 8 7

睇書巴

吊你潘狗假能到

嘩屌今場陳蛇又比小組問話啦

冇得賭

跑咩

贏都唔比我贏，得個披

何妖wp 又中p.......

賽績派又西

鬥燒 on9

俾容狗爆咗我方第三win

話咗你

手到回來可能係豬年馬王

我愛你何妖 勁撚到

潘狗

你個何妖又第二輸俾啊俊

屌你老母, 錯撚晒

屌你老母第四

燒撚死哂 有病

3 4都冇 迫害賭仔

wp........

你都預左啦

華人一哥

潘狗損人不利己

容狗你好野，14倍吞左一半要我嘔番出來

On9 12

蘇兆輝正冚家產嚟

潘狗同陳蛇鬥燒到45.45
勁

知道必勝輸騎師？

田雞個彎扔到出去佢老母個閪到

慘

晉神仲以為有機P

隻1就係

握手

勁中

大外一氣

連夢想灑一地再被人踩 依然笑得爽快
鼠年再度出擊

報數 -300

[莫浪求保羅承傳] 一月廿七日田草十一場賽日討論區

初三決定幫蘇兆輝開年

頭段燒晒做乜9

-400

火車就醒喇唔同佢哋癲鬥燒
唔係第三都保唔住

柒俊今晚手馬
咁都羊唔到騎豬

潘狗花式做馬 好好睇

-360

前面燒得佢一隻拉番慢

-1398

個個錶上前，梁家俊第三留到第七

可惜佢發現既時候為時已晚

-3000
全日鐵3角冇場中
真係好撚鳩

加洲入唔到p

冇人講方蛇中到仆街 成8倍

上次加個奶罩去1400古撚惑惑 今次見真章

陳蛇損人不利己
原本佢係咁放，3 4都唔會上去燒
點知佢放完頭段DUP慢，結果果對馬就齊齊上前
陳蛇自己繼續加速，潘頓又跟佢燒

呢隻閪馬我都追得耐

馬會個貼士指數準到仆街

師傅重傷

佢俾kit揸乾左, 已經唔再識騎馬

手到回來真係冇可能唔中啦講真
上場第5強組黎，內欄不利地劍追風再出同程都贏
佢比劍追風走入一疊，仲要今日轉場縮程賺哂級數

利申 輸剩10蚊買左晉神P

睇完頭兩場追啲一檔熱門馬真係西到死，尾五場可以得一隻入Q，賭佢老母臭西咩

以前楊明綸都係咁

輝 真心好笑

你唔適合賭馬🤦🏿‍♀️追1檔。。

恰如其分

咪玩我賭馬算係幾叻但今晚可能不宜賭博

除咗c+3
1檔近欄大晒咩

一棍咗8號
多謝狗會

year 1 已經賭馬?

A欄1檔塞死機會仲大
係得多多先成條路讓哂出黎比佢

好似神蘇咁囉 冇位都要死入去

賭馬賺學費

學埋姓莫果個人D衰野，打死都要攝，慳位